各位手足，經一事 長一智， bw water, 敵進我退

大家要知今晚係陪屋企人既時候